[黨鉄出軌]有人老屈後生仔 點拆？

自推1/10

直接屌佢啦，話福建幫整既

唔洗即刻拆
過一排等港鐵調查完你再send比佢地睇

自推2/10

驚咪唔好搭

解釋都廢事，叫佢俾證據

拆閪咩
黨鐵會查㗎啦

點解要拆
以前就最衰都係佔中 依家最衰都係示威者

退group

戇鳩9UP既嘢咩點樣拆，你話我 我又話返你

信嘅智商都有啲問題，所以唔洗拆

黨鉄調查完咪又係屈黃絲整爛

你解釋完 你覺得佢會信？

拆你老味咩,直接屌佢老母就得

有組織認左頭啦

收到風福建佬做

唔洗拆.......................
呢D應該唔屬於人類
零智慧生物

舉報啦，封ac

到時你先諗點拆
唔洗而家諗

如果咁容易拆鐵，港鐵就唔會叫黨鐵用嚟運兵

Fake News散播係建基於好多人只睇標題，只要經常出現就會令人相信
連登嘅話一定要用不推文回覆，入去對罵只會推佢上熱門
所以唔好再post任何野出黎問點拆

要推就推呢個站務台Post
連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

一定係班福建比示威者打完

好憤怒整爛黨鐵再屈示威者

打蛇隨棍上

同佢地講係呀啲手足好撚重手架, 你地唔撚好惹佢地呀, 圍撚住你扑穿你個頭呀濛撚

解釋都廢事，講度係人都行到入去。

欲加之罪

你咪話係呀，收到消息神盾局已經插手，林鄭再唔做野就會發動氣候襲擊

831 冤魂作崇，係報應。嚇到佢瀨屎

食撚屎啦屌你老母以為自己好撚型嚇到人
你咁講中國派解放軍黎外國都出唔到聲呀

軍妖比錢福建幫做，想嫁禍俾示威者

我地成日俾人老屈都唔出聲架啦，藍屍老屈咁勁邊有得拆

爆鐡2.0 。

3月列車中環相撞。
7月工程車火炭出軌。
9月列車紅磡出軌。

一年幾單，叫佢問黨鐵啦

依家對家開始混淆視聽，就好似14年咁，我地一定要有對應行動，如果唔係就會行番舊路

捉到咪知邊個囉。

拆乜撚
恥笑佢弱智，人講佢就信
唔使講咁多，齋笑就得

有冇啲反撃嘅長輩圖可以用

路軌斷口
尋日果段路做完換軌工程

相你自己係隔離POST 搵

同佢地講

「你再傳佢地燒撚埋你屋企..
咪撚咁多事」

如果單單藍屍fake news都要花精神拆
我地咪好浪費精神時間？
仲會比藍屍襟任黎打
上次爆眼女比藍屍屈果單野已經好離譜
咁簡單既事實都要花咁撚多effort去爭辯？？

已經屈左

陳帆話不排除係示威者引致

啱
叫佢驚就唔好出街

拆嚟做乜撚
話係港獨做都得囉，同啲低等野蠻人講多句都侮辱左自己

721 唔見人
831 打死人
917 屈鳩人

一句on99車埋去
冇撚腦

Fake news

回佢「on9」同「弱智」就得

示威者夠日日屌佢老母啦，又唔個藍絲叫人地做老豆

6076 5313

朝早繁忙時間有人走入路軌破壞
竟然冇人受傷冇發現屍體

後生仔鬼拆到咩
做得到咁大單野一定係內部有內鬼
獨立調查捉晒啲內鬼出黎啦

唔駛拆

由佢地傳

係呀，尤其藍屍廢老，啲後生仔一拳都打死你

同你屋企人講
係我嬲得濟
搞到屙尿太大力
由個尿兜震到條路軌震爆左佢
一齊都係我做既

洗撚拆咩
清者自清

文宣老屈返班藍絲

拆你老母

on99

你同佢講
我下星期叫咗雷神過嚟 你哋咪撚行出街添呀

貼黨報01比佢地睇

唔駛拆啦
反正鳩UP，你話係暴徒工會班友趁亂，特登偷工減料搏大霧，再屈OT錢都得

拆乜撚
有腦都唔會信

其實真係智商要有幾低先會信?

我覺得國際線比較需要拆喎
藍絲就...

講左幾多次fake news唔使拆

唔洗拆, 再推佢一把

洗乜拆，直接認
廢老，驚就唔好出街啦

除咗弱智會信，有邊個會理

佢既然有內幕消息應該建議佢報警俾資料警方調查, 做個好市民, 支持政府止暴制亂

咪撚搭最實際！

問下佢有咩方法整到

睇唔出條友邊到黃

叫大陸人唔好搭黨鐵啦 好危險

唔意外，當年BB嘔奶都係佔中嘅錯

拆佢老母咩，咩證據都冇答佢都廢尻事

問番佢，黑衫可以係任何人，咁嗰條友有咩本事認係佢做，有咩能耐先做得出咁炒法，講唔出個手法憑咩嘢認

下次落雨行雷閃電又走出嚟話識得用 落雷計 好未？

佢地乜都信哂係示威者做

永遠叫唔醒扮訓啲人

理佢做乜鳩

示威者不會傷害市民

公開cctv還港鐵一個清白

叫佢唔好搭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

拆乜春啫
佢哋唔係要相信事實
係要相信自己相信嘅野
炒咗車佢地一樣深信不疑

黨鐵繁忙時間幾分鐘一班車，可以咁短時間搞到列車出軌？

唔使拆，仲要煲大佢，調查完後，到時等佢哋自己拆

叫埋佢地唔好搭黨鐵， 好危險架

咪再po fake news

#澄清 #fakenews
關於有人指陳帆回應記者內容為「相關部門正全面調查事故真相，不排除為示威者所為，暫時未有資料提供。」係錯誤訊息

正確內容為「被問到出軌事件是否與反修例運動有關，陳帆表示，根據掌握的資料，不排除任何可能性，不會就個別揣測作任何評論。」

拆咩鳩
d人弱智你同佢痴埋一份咩
等港鐵出份垃圾報告先

由佢鳩up
反正咁大件事黨鐵實開記招

是但一個唔知係咪fake account出黎認頭就share話係邊個做
下次我出黎認我係你親生老豆都得架啦

用work order 答佢

你吊柒左你屋企人點解咁低智咪？
如果冇，低智商係唔係家族遺傳病？

紅底01都話尋晚港鐵換路軌

on鳩打兩句嘢加兩張相就話係， 調返轉我加張福建佬嘅相，咁成個故事又唔同晒㗎啦喎

你話依家啲後生好恐怖，出街千祈唔好亂講嘢
唔好去投票

直接叫佢俾證據 冇就叫佢收皮

成撚日問點拆,拆你老母,on撚9藍絲日日製造假新聞要我地拆咪好唔得閒,就算講咗都唔會信啦

江蛇咪教撚左你：大家咪拭目以待囉睇吓到時調查報告點寫囉

做低佢

驚就唔好搭！冇巴士咩依家？

Fced 係福建佬做

呢啲假到唔假嘅fake news冷處理得啦屌 人地低智商唔通我地又要就返佢地程度解釋咩擺明係on9先信嘅野洗撚諗點樣同班on9解釋

唔存在既野點證明
我話你老母係雞,你證明

CIA做既blablabla
示威者已經掌握左製造核蛋既方法

獨立調查啦

紅磡尋晚深夜有工程換過路軌

唔洗拆
順便承認埋前幾日沙特阿拉伯煉油廠受襲
都係香港廢青掉汽油彈引致

自己架車有問題 就扮係有學生搞得成

搞得成就一早消滅左你港共啦

究竟係要幾撚冇腦先講得出呢d野

消息人士指出太子站冤魂太多，而港鐵不出肯交出CCTV，導致陰魂不散怨念累積，令鐵路損毀。

以後乘搭港鐵的市民要小心，即使在港鐵商場購物都可能會撞鬼。

fc.

冇腦嘅人先會咁講，唔駛撚理佢喇，黨鐵擺明帶頭不合作運動囉

哈哈 有需要拆咩? 邊個咁無腦當真

相信真係有人無腦

每次炒車記低佢！
然後每次都攞出嚟笑咪得囉

為大規模殺害曱甴
好戲陸續有黎

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

叫佢fc, 叫佢小心跟車太貼

叫呢做係好大指控，要拉到人告入左先之前唔好提

由佢吹最好講埋驚死唔好搭鐵

男屍叫黑警做黑警？

唔洗拆, 由佢地驚

831死左既手足仲算唔算人為

你弱智架？咁樣都要問點拆？你覺得係示威者做？

咁都信既話基本上都係智商有問題架啦
點解都唔會信架啦，拆黎做乜

冷處理啦

我話藍𢇃做㗎

又可以出多個po問

金屬疲勞好常見，黨鐵維修人員無做好

er er狗：放長雙眼睇

你2014訓緊著左？

洗撚拆

831英靈

搵警察拉佢囉

既然佢話有晒證據
咪叫佢報警拉左個Raymond Ho囉
告得入咪算佢啱囉

叫佢一定要報警支持警察執法添啊，唔報正仆街

係有人整嘅就公開cctv啦

後生仔有咁勁 香港一早就光復左喇 後生仔唔會做呢d野囉

同佢講，成朝咁多班車都無事
上一班車都係2分鐘前
咁都關示威者事你個腦裝屎？

證據please

請block哂所有開post問點拆嘅人

前一晚先維修完

唔好嘥口水啦

由新聞一出就估到黑警會話懷疑示威者做
然後就有藍絲信曬

乜L野點拆, 洗L拆咩?好戲陸續有黎, 係人都知好戲係講緊報應呀!!!

呢啲嘢無得屈
記者影哂相 黨鐵都難辭其咎
咁大個出錯唔會屈到畀我哋
時間會證明一切 忍多佢一日兩日

信個D基本上都係藍屍腦殘無藥醫,除非有一日支共做D野影響埋佢地

政治正字撚
"鉄"係日文字
"铁"先係正宗支那文
請善用iphone支那轉換器回覆

唔需要解釋, 佢地圍內炒大d仲好
黨鐵肯定唔敢屈示威者做, 到時班藍絲就跳起狂屌黨鐵
我地坐收漁人之利

你都on撚鳩

Push
係Twitter 講返狗官有幾無恥想屈示威者

係喎，何妖老母個墓俾人拆左咁耐，同路俾人屈點拆好？

由佢傳
最好由我地改得誇張d 再傳出去
等班撚樣無晒公信力 淪為笑柄

有人話樓主係弱智

點拆？

點解要拆，佢哋無腦咪等佢哋繼續無腦落去
真係屌都懶得屌

由鳩佢地啦

活係自己世界on撚鳩鳩咁

睇下幾撚時比人私了打獲勁

同佢講 iron man係我地示威者入面幫手

如果咁容易拆 一早拆哂

痴撚線 紅磡咁撚多大學生
要搞都搞你羅湖上水落馬洲啦

呢個係簡單智力檢查, 信係真既通常智力低過50

屈得就屈

曲？
佢話黑警wor

同佢講

知驚喇咩?

拆乜鳩，反正都會老屈
驚就唔好岀街

咪係

佢目的就係想屈曬你哋做恐怖份子

吹風係支共做

老人愛信假新聞

唔洗理 狗鐵出來講咪知咩事

Block!

藍絲想像力同幻想
會嚇你一跳
冷處理算